現今青山公路沿岸點樣可以搵到船過對面馬灣? 有無類似的士咁既野

住青山公路，想簡單直接坐船去對面岸(珀麗灣)以前聽過有, 但係今時今日點搵到
對面岸真係好近 兜大圍又好曬時間

行去深井個馬灣碼頭
搵部時光機載你返十零廿年前
跟住坐街渡就去到馬灣村
入面有船期

記住去櫃桶底搵返啲舊銀紙，如果唔係人哋當你用假鈔就唔好啦

游丶[s水[/s]